「求法律JJ幫手」任何機構向沒有搜查令的警方提供CCTV均有機會觸犯私隱條例嗎？

以我所知，任何機構向沒有搜查令的警方提供CCTV均有機會觸犯私隱條例。
有冇法律JJ可以解答下？

816 818！

[假架d奶] 守護動物同民賤聯fd底

推